葵涌邊度仲有防毒口罩賣

周圍都無貨 , 問間舖佢幾時有貨但老闆話代理話無貨 , 唔知間野係藍屍定代理真係斷晒貨唔補

落葵涌廣場天橋囉
頭先先買完一個6200+6001

青年學業對面間五金 好似仲有一袋賣248

幾錢

戴左會唔會好難抖氣?

都OK嘅